荃灣中刀手足證實不治，點解冇人關注

依家係謀殺，係買兇殺人。點解可以一啲關注都冇？
第一個人死左，個個就係人命？第二個人死左，就唔係人命？
香港人，每條人命都係珍貴架
唔好咁善忘啦。。。
勿忘初衷，
光復香港，時代革命

你睇唔到就冇關注？ 出左CCTV片啦 討論緊啦

唔係中刀，係跌（or掉）落樓